無話唔得嘅 點樣傳神地譯做英文

識左個黑鬼 叫我請佢食野 咁我想講 無話唔得嘅 點表達

no say no ok ge

バカ

It's okay

fucking nick gar

力架yes

I can't say it won't work, but.....

Well, it’s not impossible

好生硬

咁你想唔想請先

Nigger fuck off

never say no

Is ok but I don’t want. Nigga

Hey baby, I love you

ok

could do

could 高音d
do 用廣東話第二聲讀, 加少少唔肯定

thx

mo wa ng da ke…

It depends

Wakanda forever

Nothing is impossible

why not

um ... Fine, It’s okay😏

If you insist🤷🏻‍♂️